［統計］有幾多人係唔食牛？

最近發現唔食牛既人數比想像中多好多
好奇想知係咩原因令到你唔食牛

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

蚊蚊蚊：純粹享受煮嘅過程
我：睇完佢個post之後就好可憐啲牛

皮膚唔太好
無食好多野了
牛啊, 蝦啊, 甲殼類

無食8年
道教

打邊爐咪好慘

今你食咩肉

我次次望到牛牛被人屠個時
都會覺得難受
但我一見到塊牛排咋咋聲
就控制唔到

早幾年有屋企人走咗
做白事嗰段期間唔可以食牛
自此就戒咗

豬你又食

唔洗擔心，我幫你地食多D牛

我都係怕皮膚再差所以唔食牛
貝殼類我都鐘意食但又唔敢食

試過一排唔食得牛都想死

唔食牛話牛有靈性果d人好撚偽善

打邊爐食雞肉豬肉多
牛真係最後先可以食一兩塊
一落落去成個爐都係牛味